00 後係咪無乜人有兄弟姊妹？

.

唔係